鬼共的小產權房注定中國不可能鎖國

中國的小產權房姐係類似允許村民起屋, 限制只許當村人住
但因為平 經常有人偷雞購賣比外人

班大陸中產好早已已經因而買大屋
唔同非洲國家的人成世無享受

曾經享受過繁華係不可能接受鎖國

難講 上面班人蠢撚到閪咁
我祖父母以前地主文革走佬落黎 回歸完上返去
而家愛國愛到仆街

是中國人選擇了共產黨

邊係「愛」啊
有錢有著數咪「愛」囉

標題冇左「接受」兩隻字
意思已經差好遠

真係完全唔撚明
佢地靠我老豆養既
成日話呀邊個邊個親戚係大陸發左 政府好野
屌佢以前比人逼害果d記憶唔見哂咁
我老豆以前都屌中共 最近都比佢兩個洗洗地腦

我見親都係口講愛國
實際係做香港人, R 外國身份

不過我識的中國人係有錢/英文好的
其實同香港一樣,林鄭支持者唔少係全家綜援,唔識字的人

呢個係華人文化基因問題

無能力自立的人通過所謂支持中共就覺得自己掌握左權力

無注定既
班人惡唔得出咩樣
亦因為富有過
所以怕死
我都睇死就算鎖國大陸人唔會惡得出咩樣

狐假虎威
佢地以前學d歷史係痴撚線
咩美國派日本佬侵華

有咩無可能

用公安，武警，軍隊鎮壓

睇下恐怖份子鄭國泉
學歷低等, 林鄭支持者開車撞人

共產黨核心支持者係呢類人

我老豆窮到仆街都愛
愛國唔講錢先最恐怖